（廢青遊）北海道東京首爾20天遊行程

準備辭左份工佢去20日旅行 將會4月9出發去到28號，想大家睇下我大慨行程同比下建議，當然想睇下有巴絲撞岩時間一齊食飯一齊玩下

9/4 - 早機飛羽田，去新宿9行下一日算
10/4 - 中午機飛新千歲，行下狸小路，去下大通公園咁，市內行下（有冇咩推介？）
11/4 - 去市場食野 去啤酒博物館，夜晚睇日職（足球）
12/4 - 去小樽
13/4 - 起身食早餐 就坐車去登別 地獄谷 book左萬世閣唔知好唔好
14/4 - 出發去函館 -紅磚倉庫 睇馬嬲 市內9行
15/4 - 市內9行 有冇好介紹？下午去返東京
16/4 - 行下原宿 涉谷 買下野啦
17/4 - 去淺草 上野
18-19/4 - 自駕去箱根2日1夜
20-23/4 - 未諗到
24-28/4 - 24早上飛首爾， 其實唔知去邊好，貪得意去埋咁

想睇下有冇人join到我食下飯咁 希望到時會出到live遊記比大家

去首爾好多餘

好多年冇去過 想去食下韓國野

機票幾錢？？

淨係比稅$700

狗也不屌

Asia Miles？

係呀

係東京應該會睇多2場波

東京好悶, 唔值得去.

下星期就出發 有冇巴絲一齊食飯啊